我想問我咁樣算唔算free ride

大家做一個project 都定左個deadline比大家做自己嗰part
之後deadline之前組員就做左大部分野 包括左我嗰part一部分
令到我冇乜野做
但係明明未到deadline
咁我組員又冇對我講乜既
我都會喺deadline前做完我嗰部分
咁樣我係咪free rider

no

好幾次都分組都同做野特別上心既人一組
有時佢會做得比平均更多既工作
搞到我唔好意思

NO
唔明佢做埋你果份係咩心態

一早講定先定左個期
咪冇人搶你啲野黎做囉
做埋你個份又好舒服咩

唔算 deadline fighter啫

唔算 不過佢有心搞你就

屌 至撚憎喱啲人
個tutor明明話個人評分
直接叫我地寫邊個做個邊題係cover page
總有啲人 工都未分好自己做撚左一半
搞到好似我free ride晒佢咁

有次我淨係畫左張圖就好攰
走左去訓教先
第二朝條友就幫我寫埋解釋
明明兩日後dead洗唔洗咁急

有咩慘得過 一組加埋我5個人 明明一早大家開個google drive做野 咁之後我係個到打左d野啦 但就見無人update過

過左一個禮拜之後發現佢地4個私下再開左個google drive黎做 而且仲好似已經做左好多 之後同我講我地開左個drive呀 不過未add你 一陣share link比你呀 結果到依家都無send比我 咁我做乜好

真正嘅free ride 喺唔會覺得自己free ride咗其他人

我都好撚憎你呢啲永遠貼實deadline 先做野嘅垃圾
唔撚可以早deadline一啲 做完有個走盞位嘅？
特別係present 有時真係想屌你呢種人老母臭閪

之前試過兩個星期後先deadline 條友一野打哂5條友既份量 最後仲拎左A 好想永遠同佢一組

唔算 佢手多做左你果part 唔關你事

做撚埋人地果份真係唔知咩心態
當individuals project?
最閪係會有撚樣做埋人地果份然後仲要串鳩人唔做野
你做左我果份我都未撚出聲呀

呢個真 唔洗預時間改吓執吓咩

你個經歷好似我地組既freeride
我唔知你係咪佢（希望唔係）
我係做埋佢果份既人
但我個case內情係一早定左internal deadline
一早分配好工作，但直到deadline前兩日都未睇過gp未覆過任何message未同組員傾過任何嘢
作為組員會唔會冒險等到你deadline果日有無做先再幫你做呀on9？
自己都唔緊自己份功課唔怪得人
就算你死人lum樓哩個年代有whatsapp通知聲好簡單
你唔怪得人做埋你份，唔通真係前世未寫過文咩
btw，條freeride比我見到有時間轉status無時間應gp？

樓主又做freerider

星期三internap deadline
我星期二先完個另一個好chur既project

然後星期二晚自己果part已經比人做晒
好無奈